肥絲大隻你個個人簽名好靚！

我都好想要個呀！

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

画面名：脂肪のみが大きい
いいえ：21423
高さ：158 cm
重量：168ポンド
生活：犬のかごになると推定
特徴：短い、脂肪、激しい、毒性、臭い